試著說：「積木船」不要說：「遼寧艦」

試著說：「積木瓦格良」
不要說：「遼寧艦」

應該係鳩改瓦格良

叫山寨瓦良格算啦

積木船，紙船都硬過佢

呢個稱號留返俾支共第二隻航母啱啲

叫廢鐵就ok

agger.

低質到你

Lego Ship